Что такое деструктуризация? 
это разбивка массивов и обьектов на более простые структуры или части, чтобы не запутаться и не допустить ошибку при написании кода, а также сделать код более читабельным и простым к пониманию. 